你可能聽過《十八》，但有冇聽過《十八》chiptune版本

冇錯又係我，好耐冇見

我喺3月幾左右，我個叔叔突然想叫我整一首同天琦哥哥有關嘅歌。而拖到依家，終於出爐。

希望各位可以多多支持
見字fing手強身健體
做gym啦仲fing手

善心打破0回覆
支持

sorry我唔識欣賞
冇乜音樂sense
不過手足加油

真係唔識欣賞 聖誕歌？定中秋燈籠啲歌？
Btw 支持